希望烈士係林奠個仔

烈士RIP